[已fc]一直以黎警方公布既遊行人數數定係岩嫁

6.16跟本無200萬人，咪撚呃人啦
我fc既方法是咁的:
當200萬人有十分一人今日出街搭巴士搭地鐵去大嶼山行街食飯，個青嶼幹線，北大嶼公路同機鐵肯定會被塞爆
但今日道路一直暢通無阻，二有萬既百分之一都唔知有無
由此可推理出6.16根本無200萬人行出黎，其實就係得警方公佈既30幾萬人

一個禁制令加d狗就可以嚇到你地行街食飯觀光行山都唔敢，仲大叫革命，笑撚死人咩